大波女警同馬鞍山DJ警吸左好多正評，你地反省下

反省下啦！大波又點呀！扮仁慈又點呀！
佢地都係助紂為虐嘅人呀！你地對得住 我地死左、畀人拉左嘅手足咩？見到就扯火！

大奶就要摸，摸完繼續屌柒佢

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

唔好再讚呀 dllm

真喺唔知做乜9 比對奶就推到20幾頁 之前又話黑警冇個好人

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

唔好再玩人獸

推